運動唔可以靜落嚟，請大家收拾心情準備出擊

香城online！一停落嚟就輸 一輸就係一世 ！所有手足會被清算 半年既努力將會白費 依架只能堅持走落去 無得回頭 請大家重拾心情 唔好再分化唔好再為小事去爭論 ！新年一定要來鋪爽既比佢地嘆下先得 諗住咁梳爽想過肥年？我恭喜你發財呀鄧小強

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

推

p

批唔批都係咁 不如照行？

講得啱，絕對唔可以靜落嚟，如果唔係就開始秋後算帳

冇未來仲過乜年！屌你老母，一齊咪撚過年！

準備覆桌